有邊度可以買到華為 Mate 9 ？

有邊度可以買到華為 Mate 9 ？
Budget 大約 3000

清，你想3000買部 mate 9 係講真定講笑？如果搵到唔該通知聲！

邊有咁平？水貨？
今日幫屋企人係mk 百記買左
4580, 跟多張芒貼，尿袋，原裝無線headphone，
杯，富豪酒店65折自助餐卷兩張。

二手

二手肥花最平都3600啦

咁睇怕要老鼠貨至得喇！

3000？
冇錢學咩人買咩艦

求撚其搵下都有部啦

2800就有